apple今代逼人買大機

Pro Max相機規格廣角同長焦都勁過細Pro

咁細機裝唔到高技術既野同平啲所以無都好正常啦屌

好嬲好嬲

年年 真正新 IPHONE 只有一部。
其他係 弱化版 iphone 。

又變返之前8 同 8+咁
on99

退化電量ftw

買12算 12pro唔抵買

終於有個清醒既
以前叫XR
D人覺得硬係次左一級
依家改做IPHONE 12 成件事升左1個LEVEL
再整部叫PRO 就覺得好似係高級版咁
APPLE D MARKETING真係好撚勁
但係又人受
跟住SAMSUNG再跟埋S20 S20ULTRA
其實成件事好ON9

128唔好12
12pro $8499 12 $7299
128嘅12今年變成扑傻仔機咁

最衰pro要等多一個月，點揀好

搵到錢就唔叫on9
佢叫Ultra 唔叫Pro 已叫俾面

Apple ProRaw, Pro camera system, LiDAR 全部market as professional usage

咁機身有冇薄咗

今次分野明顯左
我認同
上一代真係得啖笑

點解 鏡頭勁啲但差1200蚊

大機變焦多左 光圈細左同塊廣角鏡多左防手震
但size真係好大 又重
以前一直用大機 到11頂唔順換返pro

咁我唔care個電話相機其實冇撚所謂㗎wor
對我嚟講畀多千幾又唔會享受多咗

唔影相唔會考慮pro啦

所以唔影相咪12 128

今年係邊部? 12 pro?

mini

影相仲會唔會11果個綠圈？

佢係逼人唔換機

大部份用家都用唔著最頂級既function
出次一級又平啲既版本去增加銷量有幾on9呀
連登仔真係好撚鍾意以為自己最撚清醒
好噁心

你咪理，最好賣嗰兩部係xr 同11，依家apple store xr 128gb仲賣到4799，細鋪可能四千頭有部，窮L都換得起

商家佬真係諗得出

睇黎你地未見識過老黃刀法

即係XR好用？

依家講緊行銷手法
以前iphone Xs Xs max係最新最多料
Xr行中價路線 成件事冇問題
依家抹走r 叫11 12 新機再加個pro字
咪令買家覺得成件事升左一級 12亦都冇叫r個種次等既感覺
理性討論下姐 三星都用類似手法
聊交嗌自己行撚開啦垃圾

tim cook刀法挑機
12 mini
12
12pro
12pro max
ipad
ipad mini
ipad air
ipad pro 11inch
ipad pro 12.9inch

唔想買冇3.5之後既所有iphone

終於有個清醒

好用喎，買比兩個細路用，以前用an機打機成日話lag，換咗xr後無講過

用Pro黎分line都玩左好多年
由開頭MacBook到ipad到宜家iPhone
統一產品叫法根本正常到不得了
更加清楚分到大眾同pro user最適合用邊條line

姐係宜家你話apple係on9就理性討論
我反駁你話你on9就係聊交嗌要行開
得喇得喇 你贏晒啦 連登仔真係笑撚死人

用緊i8 plus想換機
但唔知換咩好
新機又冇touch id 🙄

換架i8 roadster唔錯

All in Lamborghini

本身朋友有員工15% discount，突登留比我，而家睇完個價真係唔撚想買

Xs Max緊
睇數字黎講又唔太覺Pro Max大好多重好多
用緊大返唔到轉頭

好撚岩，龍門任我擺，龜頭濕哂

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

用槍指住你買？

On9?
Tim Cock 做CEO幫Apple賺咗好撚多錢
Marketing > tech

係mini至岩

無touch id 唔換啦

細電不了12粒電已經細咗 mini仲要同se2差唔多

其實係窮撚又要學人upgrade, 又冇$上pro max

但samsung部s20正正常常

12 64G 大家唔好爭

換iphone比佢地梗係唔會嘈

但s20開賣都成$7000
之後減價/送禮物先叫平番啲

Pro max

依家買XR抵唔抵屌?

如果用6.1果部 除左想買大容量否則我諗唔到點解要買pro

一係就12
一係就12pro max

以前apple執笠都係太多機款

呢家用X都嫌重 唔用手機殼
部pro max 又大又重 買唔落手

係買就快

加左個Pro字 好犀利呀 買買買

今次主角係mini

iPad Pro: ?
MacBook Pro: ?
iMac Pro: ?
Mac Pro: ?

XR 真係次一級, 個粗邊LCD MON
今次唔同啦
所有SPEC 一撚樣, 係除左個境頭
所以今年好難揀

Entry level 黎講真係大升級
iPhone 8 LCD
XR LCD
11 LCD

等睇人覆我用LCD 身體好唔頭暈

年年都嘈但年年d人都爭住換
ip 8, 準備換12 or mini

終於等到我最鐘意既外形(當年IP4既午餐肉我用到ip8先換)

LCD MON仲係唔想用OLED 不過都係有得揀同冇得揀分別，冇左LCD 直接上PRO 算

OLED PWM 會暈你可以室內光啲情況下用

仲講買藍店 iPhone?? 仲未俾人鬧夠？？

利申：會 preorder

以前iphone頂級入門都係五千蚊

幾時開始變左成皮野

咪喺笑鳩鬼佬但係唔知自己亞洲人最低賤

但iphone 我覺得真係部部都好順

又真係得佢做到

咸魚青菜各取所需

睇你自己要唔要比多d攻頂

大部份根本用唔著

但唔攻頂個心唔舒服

11 pro max 換 12mini 是否不智

做乜無啦啦最大換最細

因為用左成年覺得真係太大

應該唔洗補錢？

英雄所見略同

iphone6 準備換 iphone12 plus pro max

Mini最受歡迎

又教Tim cook 做生意

之前個mon細啲
今次除左相機根本19樣
邊到有咁多大師呀

有冇ching分享下大mon用後感？

本身諗緊mini 128 最平，睇睇下12都係貴少少，但部機又大d，再睇下pro 既黑同藍幾靚又少少心郁，其實當買手機同時買相機都唔過份姐？未試過比8000幾買手機，呢個價通常係買電腦

但又諗諗下我部機放褲袋，太大會un著，真係好煩阿蘋果，出咁多部做咩鬼

利申當年5000幾買iphone 6, 用左4年

XR 當年出果陣D人係屌貴$749買次貨

11 發佈會做緊果陣 咪又係咁屌實係XR咁貴呀
飛機跑道邊 厚呀 重呀 係好似當年XR咁貴賣
但一公佈售價$699 全車靜晒 減速
當堂奶呀奶呀奶呀奶呀

699淨係zoom out都抵到爛呀bla bla bla總之買買買

係 就係50蚊

細過SE 手部退化撚冇聲出啦

係啊 一定會買
不過啲touch id 死忠應該會繼續等

上年先話TOUCH ID會俾POPO 揿住解鎖
奉勸用番最原始入 PW

屌咩 有以色列公司賣解鎖服務 鎖唔鎖都一撚樣啦

以色列果間好似停左唔幫黑警

Edu價都係$50 大把人覺得抵左好多

個mon已經細，仲用額頭下巴霸咗啲位iphone有mon底touch先算啦

12set價貴過11 12新有嘅技術唔係點用得著 買11算又平

你算唔算係眼部退化撚？4吋都睇得到啦

你屋企唔使用大電視啦，4吋mon已足夠

今次得 12 mini 俾理細機撚有藉口換機

反而因為細size 買左 SE2 果班就柒啦
之前係班fd 面前跨下海口有咁細換細
換左SE2 以為偷到雞 慳左錢
點知半年又要換過部12mini
唔換一係就認窮西 彈弓手 cheap 精真係 陰撚柒公

真
用se2都係窮撚
堅定支持教主實施一手一機
利申用緊se
se2都係判徒假信徒

se半年壽命又係慘啲
12=相機提升 A14 完
分兩批人 睇重相機同唔睇重相機
電量倒退又係得啖笑
講到尾12唔似X上11嗰種震撼咁勁

11最震撼係699 沒有之一

自從三星華為都學人賣成皮嘢之後都未跌番過去五千幾

門市幾時有？

冇喎Tim cook兄做生意 Steve都唔夠佢勁

做生意人才 只係steve 本傳記當年踢佢岀去都係揾咗百事CEO入去 人材黎架 只係歷史好相似

其實XR出果年已經好好賣. 但係出果時D人反應係屌到癡線。(外國都有屌，仲引起左D人做實驗比人盲揀mon, 點知D人覺得720P XR mon 靚過其他廠OLED)
我覺得果年係overpriced, 但係就係好好賣 (包括我當時自己都買左比條女用)
屌完第二年，減少少價. 升級少少野。連登仔又發哂癲發現新大陸見到哂呢部野既優點 --- 大電，LCD mon又突然係優點 720P 解像度無視，ppi低又冇哂問題.....

今年見到班人為左個火牛同耳機，嬲到咁
其實大家都明D人想要咩。就係大件夾抵食，配件齊又要平。但係唔會考慮其他牌子平少少既機。因為佢地根本冇左iphone唔得。今年屌12 冇創新，就逼住買11。覺得12唔夠好，就諗諗下加少少上12pro...pro max等等。
APPLE係賤架啦，真係咁嬲既，佢地咪比D骨氣，轉用SONY 呢D市佔係0既公司囉。

不如apple 整個豆腐頭收集箱俾人捐豆腐頭算啦
耳機 我呢d 一早airpod pro 就無所謂啦
但轉左type c lighting 反而係問題
我都冇type c 牛 玩野咩